侵侵制裁咁耐一啲效都冇根本虛有其表

全力支持拜登

你比人制栽緊會唔會話比所有人聽幾慘幾有效？

會 唔係點博同情 好似張宇人咁

你覺得個11人依家有咩慘

UN維尼咪扮哂死狗咁
乜春唔係拳頭大就話事呀叫人主持公道呀咁樣

登登登登，登登登登

因為名單唔夠長

港共同支共比人制裁到跪埋係到
都係會繼續打飛機

幾長都冇用 根本冇實際效用 7婆仲好開心過節

以後係大灣區過節
晚晚係屋企喊緊你唔知啫

制裁唔單止睇個十一個人，某程度上有啲人實會諗點解我會比人制裁，佢又無比人制裁。 令佢哋分化。

7婆一個話晒事分化有乜用

個仔冇左個博士學位
但當事人似乎wfc

幾時有香港肉醬睇

咩肉醬

你有冇見過中東肉醬

忍者導彈

侵侵中招拜登自動當選

人類該死=3=陪住支那一齊落地獄

完全唔覺動搖到中共，反而激到支那人仲團結